不如搵日去bbq

呢派見到周圍有多餘需燃燒垃圾
拎哂去燒好過哂哂個堆填區？

呢啲紅媒將成件事扭曲哂
仲要而家係到周圍派
唔燒哂佢對唔住自己